屌曬你地 有冇食吉野家vans公投仲多過依個

公投 use live channel to a temporarily english channel

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區 pls give like if you love it

法唔法國食吉野家既人少咗

講vans都可以講幾日

都知你地駁唔到

法唔法國宜家啲衫好靚